美斯剩係可以係聖域魯營發動神跡

一落到晏菲路 遇神殺神遇佛殺佛啦
我地晏菲路擺過風水陣 乜神都無撚用啊